係香港做多媒體工作有無前途，有無人入黎講下

多媒體係香港係咪應該都叫普遍同有需求，見好多公司都要人管理佢地個D social media page

如果想入行又應該要識D咩技能/證書，人工方面又如何

有無做緊咩行既巴打入黎解答下

你唔做多媒體工作就有錢途

想做inhouse定agency先
agency fresh grad 價 11k - 14k
一個人負責幾十個page
無前途的 回頭是岸

Lm

Mti fg

Chur唔chur
諗住fg 搵住自修marketing or ux ui
本身mti 底 咩都識d

是

Marketing唔使自修
學寫code好過
向e commerce 發展

如果係剪片，執圖個方面啦
見愈黎愈多人做youtuber 個類又唔識相關技能，做下freelancer 又如何
出面個D大公司既media 位係咪要識好多野同埋人工普遍低

做專先有資格開價

一定係
請個pt學生都做到

除非做manager

可唔可以講多少少
做緊D咩
點入行
要識咩相關

幫人搞vtuber模組
應該有得發圍
利伸9up

冇㗎 信我

$70/hr 整animation？叫貴啲啦

lm

On9仔

真係做緊工具人咁喎